Apple music / Kkbox / Spotify / Tidal?

你地用緊咩 app 聽歌？

MOOV同Tidal有24-bit
無得輸

YouTube，有埋歌聽

Qobuz

bandcamp同shopify

自問對耳同普通人一樣
128已經夠

Kkbox夠黃
公開支持反送中運動

Tidal4$4個月用住先

Tidal + Youtube

Musi

YouTube Music

除咗 Spotify ， 其他無所謂

普通耳應該分到250k同320k

已棄用 Spotify 俾中資+奧巴馬狗夫婦污染曬

spotify 啲推薦歌幾好, 有時可以聽好耐都唔使skip啲歌, 由佢播住都幾舒服

未用spotify 之前用開youtube music
youtube music 其實最大嘅問題係每日為你推薦嘅歌單度會放埋啲你dislike咗嘅歌, 結果你聽歌嗰時就成日要手動skip啲disliked歌, 其餘反而問題唔算太大

一定係kkbox

Tital多唔多日文/ACG歌

咖哩YT

無乜毒撚歌

咁可能考慮kkbox或者 amazon music unlimited